本聖決定以後都食元氣

本聖心灰意冷啦
批鬥下食元氣嘅人都俾人話鬥黃
唉 本聖以後都係食元氣算鳩數
反正都唔會被人話藍

元氣好好味！炸蝦卷頂呱呱！

你咪食囉on9仔

1月嗰陣連登風向已經講緊食藍店都係黃
啱啱瞓醒？

你食關人閪事

勿鬥黃，食咪食

食得開心 D, 希望食到滿口精蟲

唔怪得排撚晒隊 原來唔再抵制啦早講啦
我唔洗排壽司郎

蟲蟲蟲蟲